人人都知道男仔鍾意揸波, 搵條女粒lin, 但係有冇人知點解

唔該各位 嘗試用科學來解釋下, 之前聽過個傳聞話因為人最少水分既地方就係手掌, 而人 最多水份既地方就係女仔個波, 唔知呢個講法堅定流呢???????

sorry 冇圖, 麻煩 巴打幫我貼返張示意圖

push

連登仔請出招

gay佬又點計先

基佬思想性格同女人一樣, 所以唔當佢係男人 唔計

一出世開始啜同揸，戒左十幾年
兩個字:回味